竟然有咁大隻蛤那隨街跳😱😱

親身證實，真係跳到